政治同做Sales 一樣

你係要將理念傳揚開去，令所謂沉默嘅人傾向自己一方
譬如爆買黃店，就係要啲生意佬知道，喺香港做生意，係要以香港人為本，以良心為依歸

就算會有機會主義者扮黃，但以大局睇，就係要令呢班勝利球迷都依靠返香港人，鞏固我方力量，壯大聲勢

爆買黃店係文宣，
而黃店嘅存在更係實實在在嘅黃色不動產

真心黃店，日日懲罰
機會主義者，保持觀察，偶爾懲罰